公司個中女上司成日撩我(性暗示)，食唔食好？

我上司係個中女，三十五六歲，樣算中上，最正係條腿，頗有肉地而且夠曬雪白。雖然話係中女，不過佢保養得好，外貌同二十歲既青春少艾冇太多分別
總之係果種有得食一定食既貨色。
佢三年前結婚，果時我仲有去飲，我最記得佢老公，三十出頭已經早生華髮，係做工程的，
唔夠一年，就離婚了。

我跟咗呢位女上司5年，開頭一兩年我同佢除咗工作基本上冇交流。之後可能合作耐咗，工作上又越來越有默契，我同佢之間既距離開始拉近。

係一次傾計中，佢得知我放假間中會行山同露營，佢即刻表現出強烈既興趣，仲話下次要約埋佢。

...

（未完待續）

屌你老剩

咁叫性暗示?

不過
等埋你下集先

末作完就咪撚學人出post啦

作故定真人真事？

屌,一次過出啦

真人真事改編

快

改編姐係有邊啲位唔同？

你自己都答左有一食一定食

係咪開錯台

褲都徐左

現實係佢性暗示個女上司

性別

咁件事已經唔同曬

Lm

大致冇改 係可能某d情節地點為避免自爆而有稍作修改
佢知我有上lihkg

得六句就出post

下集呢

又係gay

Lm代入，我都好想食我女上司

直接講曬啦，唔好好似故仔咁啦

-the end-

Lm代入，已食過女上司

磨牙

對波冇冇email咁漲卜卜？

此post已完。

食個大快活先，食完慢慢寫
除咗褲既唔好等我啦 冇咁快的
我打算寫慢熱d

打哂先出啦屌你老母 FF一半埋唔到尾?

五十肩巴打一定會同你講唔食！

屌你老母再貼死全家

冇圖食撚屎啦

冇圖你話佢18歲都得啦

咁你開錯台，開返講故台啦 屌

屌 快啦

下，無拿？
快撚d啦屌

吊 浪費時間

插！

中男上司改為中女上司

抄文都上熱門
我真係要檢討下自己出post

搵人作埋落去完左佢啦

太正經啦
叫人玩
踩共
踩港女

我高估左連登用戶質素

波台

On9

你個樣有冇咁上下先

波台d大陸狗成班弱智閪

冇料就收皮啦 屌你老母

Sex partner 唔洗日日對住嘅，可以參戰

呃負評早響啦, 上一頁

我話知你吹水定真人真事
未作完就咪撚開post啦

唔好睇咁多AV，按時食藥早啲瞓，唔好咁多幻想

屌你老母毒撚唔好ff啦 自己死埋一邊打飛機咪算囉

除咗褲啦，屌你

工程狗都結婚 抵口廿

真人：女上司
真事：跟女上司做野
改編：FF

靚仔 我想要seed

有冇著黑絲

行山都暗示？
我都成日同女同事行山
Btw巴打幾歲

總之係果種有得食一定食既貨色。

你唔係已經答咗

咁耐都未出故

係未呀
末你老母

你條撚樣

樓主收皮啦 唔使再寫啦，無人想知